[朗迷話只準計8強喎] 垃圾球員賤種朗 真正數據update 20190411

美斯係悟空 賤朗只係撤旦先生

歐洲金靴獎 賤朗19球 美斯33球 (美斯拋離14球)
賤朗盃神射(朗迷話) 賤朗1球 美斯0球 (朗迷只準計8強開始)
賤朗盃神射(事實) 賤朗5球 美斯8球 (美斯拋離3球)

本週
賤種朗 - 2射1入
美斯 - 1射0入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 159射19入球 (5球靠12碼) (11.9%)
歐聯: 41射5入球 1紅牌 (1球靠12碼) (12.1%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)
國際賽: 11射0入 (0%)

已射217球 得個25個入球 合共11.5%

美斯
聯賽: 151射33入球 (4球靠12碼) (21.8%)
歐聯: 37射8入球 0紅牌 (21.6%) (1球12碼)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)
國際賽: 4射0入 (0%)

已192射入43球 合共22.3%

美斯真係好勁 歐聯之王

C朗入球 美斯冇入球個輪開始計 ok？

賤朗迷話只準計8強開始

又羸美斯

A

班朗迷根本狗屁不通

歐聯場場都係當決賽咁踢架啦 分組賽都可以好難打 基本上同淘汰賽差唔多水平 唔明點解唔計

不要試圖了解朗迷

笑死 啲花迷路係話朗 決賽同4強冇波入係痴冠架咩 宜家轉口話分組賽都好高水平呀

分組賽唔贏點入淘汰賽呀
淘汰賽可以守和射12m贏
分組賽6場和晒咪出局
所以分組賽含金量>淘汰賽
美斯>>>>牙朗

啱唔啱呀騎囝

計數據計到咁點X得

啲數據有冇copy錯㗎

Alan!

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

王騎又出黎柒

反正每個post都會有你呢句

係每個post都有Alan Alex

Btw 過唔到兩頁